好心秦個個3個毒販拿拿聲啪左佢啦

3條友去左咁多次旅行都玩夠食夠啦 都賺左唔少安家費啦 知唔知啲毒品害死幾多人 例如：T.O.P

積下口德啦
又會比道德塔利班屌ga

人都未死 我知錯啦

預左架啦

假名說真話

推

秦朝？？

叻叻

呢個世界仲有秦

𨳒你讀多兩年中文先喇𨳍頭
秦國？尋秦記呀？
泰國呀𨶙樣

難分真與假

上面班人秦國都唔撚識 係唔係同一地球呀我地

泰國都唔識 好大極有限

TOP隊草嫁屌你

真心膠？

係秦國坐仲慘過死

新會然

咁都有得笑

MK抵死